「遍地開花」沙田連儂牆

沙田嘅巴絲，嚟撐場喇！！

地點：沙田站B出口交通運輸中心

推

繼續推

嚟撐場呀！！

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

嚟緊嚟緊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

再推

Push